\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
			
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak.	& Bajlo & 10.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2 & Dodani aktori i dionici te nekoliko obrazaca uporabe & Bajlo & 22.10.2019.			\\[3pt] \hline
			0.3 & Dodani preostali obrasci uporabe. & Jelenić & 24.10.2019 \\[3pt] \hline
			0.4 & Ispravljene neke greške kod obrazaca uporabe. & Jerković & 25.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.5 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe  & Bajlo & 27.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.6 & Dodan opis projektnog zadatka  & Petešić, Radiković & 27.10.2019. \\[3pt] \hline			
			0.7 & Dodani ostali zahtjevi & Jelenić & 2.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.8 & Dodani sekvencijski dijagrami & Evačić, Modrušan & 3.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.9 & Dodan opis baze podataka i ER dijagram baze podataka & Petešić & 5.11.2019. \\ [3pt]\hline 
			0.10 & Dodan uvod u arhitektura i dizajn sustava & Jerković, Modrušan, Radiković & 4.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.11 & Dijagram razreda modela & Evačić, Jerković, Modrušan & 14.11.2019. \\[3pt] \hline
			1.0 & Ostali dijagrami razreda & Bajlo & 15.11.2019. \\[3pt] \hline
			1.1 & Dodani završeni dijagrami razreda i njihovi opisi & Modrušan, Bajlo & 11.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.2 & Dodane upute za puštanje u pogon & Jelenić & 12.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.3 & Dodani dijagrami aktivnosti, stanja, razmještaja i komponenti & Radiković & 13.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.4 & Izmjenjena baza podataka & Petešić & 13.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.5 & Dodani korišteni alati i zaključak & Bajlo & 14.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.6 & Dodano testiranje & Jerković & 15.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.7 & Uređeni dijagrami aktivnosti, stanja, razmještaja i komponenti & Radiković & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
			2 & Finalna verzija dokumentacije & Bajlo & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
			
			
		\end{longtabu}
	
	
		